請正常嘅巴打入去深水埗個post，好多鬼帶風向，請幫手，相信你地識分

推

自推